PRODUCE48集中討論區（110）Cralunzy

Cls

屌

cls 㗎

呢團唔撚洗追

大爆冷！

痴線架

咩料

wtfffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffff

頂

屌！

佳恩要入

可以唔洗睇

仆街

點解架

唔夠位喇

我屌你老母啊

又一件後上 前面又跌一件

牛屎

初媛呢

棄得

咁少日本追唔落

？？？？？？？？？？

呢個乜撚嘢團 唔追了898

我想要埋櫻花下尾咋

屌 真係集集都睇心情嗰啲觀眾

唔追呢團

升咁多

898 唔睇喇

我真娜B入哂！

前面唔係櫻花佳恩彩燕就屌哂所有人老母

日本妹太少

屌 唔洗睇了

計漏咗佢係有c

屌似佳恩危

點解會係牛屎

宜家連佳恩都驚

1
2
3
4 崔藝娜 ↑12
5 安宥真 ↑9
6 矢吹奈子 ↑3
7 權恩菲 ↑5
8 姜惠元 ↓4
9 本田仁美 ↑2
10 金采元 ↑9
11 金珉周 ↑4
12

1 宮脇咲良
2 宮崎美穂
3 李彩燕
5 李佳恩
6 竹內美宥
7 張元英
8 白間美瑠
10 下尾美羽
13 韓初媛
17 高橋朱里
18 曺柔理
20 朴海允

咁撚少日本妹

sakura 佳恩 奶粉?

屌？？？可以唔洗追

R爆頭

無位淨了

初媛

唔夠位啦
佳恩 彩燕 櫻 元英
Mimimimi不行了

呢個團咩料

無奶粉？

樂華

屌得啦mirumiu可以返去了

嘥撚左3個月

完~
唔好咁多日本入就好
唔好比人消費

支持曹婦入!!!!!!!!!!!!

真 九唔搭八

等睇樂華一陣又彈出彈入

黑馬

佳恩

娜b膠真好波

nako hitomi不如出翻嚟 呢團嘢好恐怖

真係唔夠分喎清

YENA

牛屎應該係韓國大媽鐘意果type

點知3係某婦

...

mimimimi收曬皮

屌咩唔夠位啦

唉 灰

彩燕

3日 玩撚咩

有個箭靶

樂華比我地燈到入左

898

係咪因爲佢岩岩C位

唔夠位了..

一瞬間屌到爆post

點搞 冇位啦

88了

唉是撚但，拿拿聲比埋櫻花我熄機好麻

佳恩要出道呀

Miu Miyu總選我會努力

反娜又輸

娜B黨又贏！！！

開香檳慶祝

前面應該得返櫻一個......

mimimi可以

唉

3mi

前面唔係佳恩彩燕櫻花我屌哂d 人老母

miu啊

nako 仁美相依為命 得姜同yena可以親日

請支持娜B

係咪讀錯名

無櫻唔追，去日本握手好過

唔撚係冇 佳恩 彩燕呀 屌你老母

彩燕點算

佳恩呢

得了 我唔撚睇了

屌4個top嘅有一個無

佳恩彩燕衝呀

頂 做乜撚野

Miu don’t cry

好難唔信有做馬

無位啦, 8韓4日啦

彩燕 返去公司等新團仲好

佳恩一定要出道呀!

唯二在此

南韓人真係on撚9

下尾心都淡啦

唉 nako同仁美唔入仲好

史上最痴線

太少日本人

娜b好好呀

Sakura 彩燕 + .......

屌 啲位點分

佳恩 櫻 彩燕

屌你老母
比返日本妹我

仆你個街得番4個位

Sakura 佳恩 彩燕

佳恩呀

miu呢

日本個d 呢 比例唔岩wo

agger

三個日本妹 仲想攻日

12係婦的話我果斷唔追

會唔會真係冇櫻。。。

佳恩3plz

元英byebye?

係囉屌

MIU無啦 韓個大叔點做野呀

光復娜b

感覺P社不入

12一定係日
Miyu

牛屎一野彈上去真係弱撚智

屌你

剩4個位點估

唔睇啦 898

得番頭三個

正仆街嚟

冇了冇了

冇算啦 垃圾團

咁樣第一c位唔唔係係柔里bb?

住恩啦

前3知道係邊個了

櫻花 佳恩 彩燕

佳恩上呀

元英呢

唔係彩燕仲有邊個

呢個團幾高質，大家繼續支持！

彩燕有啲危..

娜b

一諗到櫻花仲要嘥時間嚟帶呢個垃圾團。。。
唉

係WO

跟

佳恩彩燕櫻花

直播現場尖叫聲無得做馬掛

dun know say what 9

12一定係日本妹

彩燕 佳恩 櫻花 miyu啦

岩

佳恩

定日本妹

跌元英 淨 佳恩

彩燕上呀！

彩燕同佳恩要入啊

+2

聽唔到佢講咩？話挑戰乜野？

成日影某婦

元英上星期跌左落黎

屌那星

呢團9唔撘8
係咁先

彩燕plzzzzz

無喇

李佳恩

冇miyu 唔撚睇

拜拜

娜b c 做得幾好 成班盲反

選秀節目二次挑戰

我屌你老母

娜B

實有奶粉英

跟 再大多你一個老母

我diu

屌啊？

屌 棄團

我屌...........

媽媽唔該

再見！

我屌

哇屌 唔追了

屌你老母

唔洗追了 好野

哇...爆大冷

哇，棄得

我而家希望曹婦代櫻花入
咁就唔駛晒時間追

Wtf

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

做馬LU

唔撚追啦屌！

痴撚線 88

仆你個街

有參加過生存節目
彩燕同某婦都有

On9

WTF

唔洗追喇 屌

棄

1
2
3 曺柔理 ↑15
4 崔藝娜 ↑12
5 安宥真 ↑9
6 矢吹奈子 ↑3
7 權恩菲 ↑5
8 姜惠元 ↓4
9 本田仁美 ↑2
10 金采元 ↑9
11 金珉周 ↑4
12

1 宮脇咲良
2 宮崎美穂
3 李彩燕
5 李佳恩
6 竹內美宥
7 張元英
8 白間美瑠
10 下尾美羽
13 韓初媛
17 高橋朱里
20 朴海允

Wow.....

呵呵

仆街囉... IFC人滿啦

898可以唔撚使睇老慰啦

下

點算

唔洗睇了

你睇埋我果份

ON99

笑撚死

冇彩燕櫻花佳思我唔撚追

哇屌

898食撚屎

第3？！？？？？

垃圾團

笑到仆街

可以唔洗睇了

88唔睇了

燈到入

熄機屌你老母

屌 成團唔洗追

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

ON9

唔撚睇

仆街啦

on撚9

你老母臭閪 有無搞撚錯啊

我屌 乜撚野

屌你老母！

再見

唔駛睇 88

唔使追

我屌你老母呀

啲人係咪on9

屌佢老母 韓國人on lun 9

棄團
Bye Bye

Wtf.....

連燈燈力強到

ON撚9

只求miyu入12

哇 唔洗睇了個團 88

屌拿星

屌佢老母

唔撚追了 櫻花c都咁話

大家唔洗追落去了

屌你老尾啦mnet

屌啊？？？？？？

Diu

屌 有櫻花nako都唔會追

痴線 又一件後上

你地最憎既曹F

dllm

唔撚洗追

我真係恭喜你啊

屌屌屌屌

屌你老母呢D閪團唔撚追啦
flop啦撚樣

仲可以高位出道
勁

佢都爆到第3係咩事

多謝! miyu唔好入呀

針對連登仔

on9

連登力量

屌唔追呀屌你老母

痴撚線

呢團可以唔睇了

曹婦第三

真係bye bye

多謝連燈

跳樓

唔追啦

唔追了

笑咗

我屌...我真係唔撚想追呢團

唔撚係呀

元英藝娜宥真不錯

啲人點投票

造馬造到咁

唔睇喇屌

mnet我屌哂你地老母

下。。。。

Bye 9 bye 屌你老母

真係可以唔追

屌
韓國人未戒奶都岩

屌又登失敗咗

毒唯11

好撚ON9

byebye produce 48
最撚嘔心既一季

wtf

foul sakura ok？

哇我唔追啦 本身仲想追

忍唔住笑左
仲追乜鳩

抵撚死呀!!!!!!!

Nako 仁美你地都係出返嚟
呢個團玩唔過

屌 唔追喇

屌 真定假啊

追少個 好野

食撚屎啦

88 團唔使追

放過sakura啦

元英佳恩死一件？

愛國婦人去咩日本活動

宣佈呢團玩完

唔要櫻出道

連燈燈到柔b第3

等摺啦

呢個做乜撚呀

櫻花 彩燕 佳恩呀

我對唔住pd48 post既各位手足 屌你老母咁都燈得入 唉 永遠退出連登

負皮

棄團了

哇。。。

希望之後都係韓妹 唔好再多個日本妹幫慰婦洗腳啦

屌呀 有nako都唔撚睇呀

高票出道
唔撚係掛

屌，會唔會呀

我照追 但追少個

on9 mnet

唔係掛

sakura我地返hkt

有牛屎都仲1516 說服自己 入埋曹婦 太好了

nako 仁美出返嚟唔該
唔撚想追

個團得11個人

痴撚線 唔係冇佳恩同彩燕嘛

癡撚線

佳恩彩燕是旦冇一個

唔撚係啊

第3？
尾3就有你份 屌你老母

izone拜拜

屌你老母mnet

有緣再見

出殯

好撚假呀屌

兩件垃圾入晒去

屌你站長

唔洗追

好想塞舊屎入佢個口

唔睇了

Nako棄團啦

3個F入晒

晒撚咗我咁多時間去追, 造馬到

其實佢衰咩

d反應好假

好醜吖

多謝ajy

冇櫻花算啦好唔好 求下你

888

Fuck

12韓算啦

喊都無眼淚

Sakura 走喇 唔同佢地玩

屌 佢個樣

個撚樣奸撚到

4件垃圾

哈哈哈

發生咩事

連燈仔燈到佢入到

好撚假

淨低個8個組團ok?

由天堂去番地獄

我屌....

你老尾

唔怪得係咁影某婦

死撚開啦

韓國人TWITTER 都屌緊

好假

無啊泡菜仔鐘意佢夠愛國

我都係咁話

佳恩元英sakura爭2個位

唉 nako Hitomi 退團啦

Nako 同仁美

元英佳恩其中一個出唔到？

好大偏差喎

第3痴撚線

卡都唔撚燒呀

櫻花13 plz

似係

櫻 彩燕 佳恩 元英唔係膽嚟嫁咩

我已經熄機唔睇 追少一團

睇黎上集嘅影響真係好大

櫻花唔入得唔得

On99
做馬做到咁

屌 好撚正

呢個團構造都幾垃圾

咩料啊唔想追啦

連登仔燈力無窮

做馬到呢 彩元鏡頭都冇乜居然出道
牛屎算啦做C有票 曹婦憑乜鳩

垃撚圾

海允我地返FNC出道好過啦

黑到咁 屌

咁樣造票

燈力無邊

唔想睇喇

黑箱 多謝俊英

屌你浪費咗連登三個月時間燈曹婦

下 曹婦

假撚到

覺得2個機會都細...

入都唔撚係第3下嘛 你老母

彩燕個表情

佳恩 櫻 彩燕
覺得櫻一定有
希望佳恩 唔想再無野做
彩燕仲後生

佳恩 彩燕

同求

好撚嘔心 拎第三得嗰一句

肥秋拉大隊走啦 呢個團亂黎既

日本妹全部退啦 奈子返hkt算

麻煩分返開pd48同izone2個區

仲係冇佳恩彩燕櫻花起我屌哂d 人老母

4件垃圾我屌你老母

會唔會太假

on9
唔追了

柔理可以去日本要求日本人道歉了

佳恩要入呀

點做唯11 連追都唔想追

韓仔戇鳩鳩

佳恩 彩燕 會唔會入唔到

唔好出道呀

正式變返普通韓團

我晒左咁多個星期 你比啲咁嘅垃圾我？

彩燕好忟水

屌你老母 好撚嬲

痴撚線架

條死八婆谷極都冇眼淚

有尼隻野趕客

我依加希望櫻花唔好入

Love line 但得2個點算

唔知玩咩

屌on9

佢邊間公司，親生女？

彩元BB同宥真可以出一出返嚟

我已經笑住咁睇

48呢你老母

擺明想學有情2.0 3位出道 mnet真係好有機心

燈力強勁

佳恩 byebye

d 票太接近

12韓算啦好嘛 還返仁美nako出黎

係咪有人要找數

無催票都咁撚勁

IZONE收皮啦
淨返呢8個出一團仲好

diu 櫻唔好入啦

唔好再有日本妹

呢團收皮

彩燕呀

大家可以走啦

nako hitomi出返黎啦好嗎？

仁美nako真係快啲退團算
呢隊唔知咩黎

求下你 櫻花唔好出道

多謝安俊英屌佢老母

喊出黎⋯⋯

垃圾

有好撚多個都唔得嘅

犧牲左nako

而家好想櫻花唔入

mnet我屌你母

柔B登基

唔洗追 呢團會有團飯？

STONE MUSIC食屎啦

我話佢唔出道先唱cool呢 我又贏

肥秋拉隊走人

屌曬投曹韓國狗全家

最憎個兩件入哂

真係笑撚死

求櫻花卡位13

唉 ，彩燕點算

支持日本營運反面

講真. 唔入好過入. 一年半無得番自己團玩

又要同某婦 清純 子瑜

彩燕可能molamola
之前somi過左wm
應該彩燕唔得就同佢一齊組女團

垃圾排名

仆街 不如唔好入頭12 去限定團好過

入黎托

韓妹自己圍爐啦
放過日本妹啦你老母

站長快d入黎恥笑我地啦

兩件清純加曹婦 已經唔洗睇

Nako hi醬 可以出返嚟

Nako返去做太子算啦

假到仆街

得2個架妹仲要有呢件妖婦 你個團等flop到仆街啦ajy

我淨係想睇pd48,izone一啲興趣都冇

有預感會成為第二隊fromis9

花瓶加賤婦

nako中伏

拉隊走人啦 ON99

ajy自己玩曬佢啦

仲未過三十萬

邊有去wm

曹柔里第三名

狗屎垃圾團
連燈

屌痴撚線

韓日人數差咁多

你老母點追呀隊嘢

就算櫻c 我都唔想睇
不如返返日本算 個個都係

3日都夠膽死

但miyu無得入真係返去洗腳唔係咩

你呀

真係好好笑

是但啦邊個入都唔追啦

佢地兩個唔好入去浪費時間

屌 膠真退團同元英組隊算

佳恩唔入可以點算

9韓2日 我屌

笑4

屌on99

唉係

全韓喇好嗎

唔撚追了

日本妹走哂 12韓慢慢玩

屌你老咪垃圾團
見到佢就唔撚開胃

nako會好惨

完咗啦屌

on79

屌你老母 又可以追少團

你地燈中啦 滿意啦

星船兩個根本夠班自組

佳恩真係要入 返P社就真係會死

我想死

仲話國際女團

sakura c都唔撚追

你班on9韓仔慢慢追飽佢

出團靜係睇櫻NAKO仁美CUT

前面幾多心水入都無撚用啦屌你老母

無元英?

日本妹我地一齊返日本玩啦

有權嬸同曹婦 黑社會

真係追唔落

佳恩 櫻

夠薑全部韓妹入，連櫻都入唔到

可唔可以學下禾珠咁
燈到佢走埋

含撚啦

玩撚完

仲少撚過twice

好撚後悔追咗咁多個星期

點解係曹婦呀

worse than TWICE

好撚嬲呀屌

彩元 權B : 走番出黎同 FOUL果兩件組一團仲好啦

黑箱節目

nako仁美出返嚟啦

+1

燈走sakura啦 唔好入喇

睇左屎既感覺

拉隊走人喇屌

我冇辦法umm住良心追

日本妹退團啦

邊撚個入 我都唔會追啦

韓仔玩到咁點會比日本妹c

唔撚追 係咁多

正正常常就算冇我pick既我都會追，而家收皮啦

淨睇個人fancam算

第1 位先？？

體調不良兩年

岩啊屌

岩岩我話咁團好似會好垃圾仲比人屌 而家真係

＋1

瘋了全部都瘋了

出完嗰2個
已經唔想緊張落去

浪費曬我啲數據

唔識點講
MIYU呀
又唔想佢入到又想佢入到

下冇佳恩？

韓國人唔配有民主 投票都唔撚識投

彩燕呢

佳恩呢?

佳恩 彩燕一定要入啊

彩燕佳恩Miyu。。。

屌真係唔撚睇了

佳恩無啦

冇埋佳恩

入埋堆九唔搭八既
搞到D真係有實力上既冇晒位
AJY我屌你老母

晒我4個月

+10000

點解仲有奶粉事

冇睇燕？！

彩燕 佳恩

元英拎生日禮物啦

佳恩都無埋

佳恩？

彩燕呢?

佳恩呢 彩燕呢

等陣12肯定佳恩 打彩燕

屌佳恩呢

無彩燕

彩燕？

屌無佳恩

佳恩gg

櫻花要c 呀

佳恩彩燕收曬皮

佳恩同彩燕點算

依個團仆街抵死

佳恩mola

唔撚追呀 連佳恩都冇

屌你老母，佳恩呢彩燕呢

鬼知第三係佢咩

佳恩彩燕........

佳恩404 not found

佳恩呀！俾返個佳恩我！

cls

痴線

櫻花出返黎呀！

佳恩彩燕呢

彩燕 佳恩全部收皮

starship 入兩件

唔係有日本妹都唔撚追咁耐

元英入啦唔該

佳恩 彩燕是旦out一個

冇李佳恩

無佳恩無彩燕無miyu？

唔撚係掛

佳恩都無埋 我初媛

8韓4日 分分鍾 9韓3日

佳恩呢 屌你老母

有sakura好但佳恩呢

今晚book咗房請假攞假嘅朋友真係唔好意思

李佳恩應該....

裴嬲撚左

彩燕佳恩...只能入一個

彩燕...佳恩...唉

佳恩彩燕

同fromis9一樣咁on9

呢團898

12應該佳恩 彩燕爭

冇彩燕唔追啦

好撚on9

佳恩冇啦冇啦。。。

彩燕bye

年年公布都有人爆氣 Mnet捧幾下咪又可以紅

彩燕佳恩都無, 追條撚咩

隊野 好怪Wo

裴老師好似覺得WTF

佳恩都無埋真係痴撚線

屌真心笑撚左
對唔知入左團既架妹都要講聲
flop啦撚樣

痴線彩燕佳恩都無

笑死

D排名假撚到

做馬都唔好做到咁樣衰

我彩燕呀屌你老母

汁撚左佢啦仆街

Why not both

彩燕公司唔比佢出？

要兩個清純都唔要佳恩同彩燕

造票都造好啲啦屌你老母

一定係韓妹冠軍

唔知個d巴絲咩心情呢

狗竹實心諗好彩冇入

其實韓國個邊係未好憎佳恩好鐘意婦人

佳恩彩燕miyu初媛
唉屌好on9呀

冇彩冇佳 完 熄電腦

我都係啦屌

係咪發緊夢

寧願上次排名直接出道算

冇彩燕唔撚追

彩燕 佳恩 miyu

佳恩 彩燕都冇
識唔識㗎
俾2舊屎入都唔俾呢2個

撚屌
你班友仔投minju 惠元 藝娜都唔撚投彩燕 佳恩

珉周 某婦 呢兩個入黎做乜撚野

依團出左都食得屎

3日 隊野點行落去

JR 2.0

可唔可以揾韓國big4 audit吓啲票數堅定流

星船成最大贏家

冇佳恩
想死

黑撚到

好後悔放咗咁多感情去睇pd48
心累
真係俾人由頭撚到尾
努力係會有報應

櫻唔係C嘅話一定暴動

屌你老母，點追落去呀

同somi出新女團掛

真係why not both?
走左仲好

呢團on99

名又on9排名又on9

如果係真 又近期有得出道

好事黎. 好過入呢個濕9團

一定

我都諗唔透

可唔可以好似JBJ咁出個限定團

得啦 比張元英出道就快快手講十二位完場啦

佳恩 ？彩燕？

呢兩個韓妹無,反而有牛屎賤婦

好在我係娜榮Foul左個時已經消左假

屌好撚假呀

miyu 要12呀

D排名做乜9

彩燕呢。。。。

好撚黑啊

曹婦 造票造到

屌你快啦

佳恩bye

淨返嗰8個人出隊新嘅仲好

屌佢 彩燕無 佳恩無
咩意思

佳恩呢
彩燕呢
MIYU呢
MIU呢
MIRU呢
屌你老味垃圾團

櫻花一位！加油呀！

心諗你做到咁明顯

唔好櫻c 求求你

韓初媛心諗 反轉甲都唔夠做

彩燕係咪公司出面講唔玩

冇主唱 笑撚埋右啊今次真係

12一定日先
依然希望miyu

櫻又要拖航母

12 : 佳恩 彩燕 初媛 爭

應該要入嘅全部收撚哂皮咁濟

元英c位賀生日

痴撚線真係

個團咁究竟邊個入12好

櫻花走啦

啲票假到

仲好 有實力喺晒度

睇完fancam當無事發生算

買碟？不了

北京電視機

追後續團KBK算

Diu8韓3日

好矛盾 想佢入又覺隊野垃圾

同日本合作
但要韓國電話投票?
食撚屎?

唔撚洗追，屌你老母

追左兩年 一個jr 一個佳恩... 你玩啦

元英一定第一啦
韓團喎

權F

是但一個韓妹

somi肯簽先算喇

成隊無一個識同時識日文同韓文 日日要三個日本妹雞同鴨講？

dklm

得3個日本妹 有咩好睇

[red]屌你老母，點追落去呀[/red

求JYP簽晒剩低果D
好睇好多

星船好好彩 賺曬

傻啦 真係投出嚟咩

柔b

唉真係當發左場夢算la

曹婦肯定搶住做 放心

痴線
佳恩彩燕呢d有料既爭12
曹婦奶粉sad frog惠元全部唔掂既入哂

點追得落啊

肥秋有冇興趣開新團 好有趣

係淨返8個初媛海允雙主唱
佳恩／彩燕leader
Miyu Miu 吸粉

MIYU飯+1

dun know say wt 9

韓國人就係唔識吸取教訓

lee d咁嘅閪團唔執都冇撚用

笑死

牛屎 曹婦vocal 元英c
連燈大勝利

韓仔電話投票一票等於七票
大陸日本人變左冇得投
變返韓國上晒位

冇得睇直播
而家發生緊咩事?
曹柔里真係入咗??

呢隊野 人氣一定冇 至少日本同大陸都收左皮

mnet倒米，戇鳩鳩
你韓仔自己睇撚飽佢

佳恩可以點算

好彩？ 使橫手咋

屌 咩都假
曹婦第三我真係屌你老尾韓國人食屎大

你追埋我果份

黎緊出歌 主唱PART 肯撚定俾某婦

點解sakura要入去浪費人生

所以真係成隊都唔洗睇

glo乜撚野bal呀 成團韓

乜嘢牛鬼蛇神都入得
點解？

佳恩可以點

追咗幾個月都唔知做乜撚嘢

係 第三

各位巴絲有緣再見

呢12集我哋夠竟追咗啲咩
得出嚟咁嘅團

9韓3日+一堆垃圾成員

要jyp簽外來兵都幾難

後續團 支持者既各位 歡迎加入

真係要召喚Jyp

係啊第三位

我唔想第日睇睇下mv見到妖婦個死人大頭

twice都5韓4外國人啦 屌

完全不滿第三同第十一

依個團仆街抵撚死

得12個韓妹都可以揀到最閪個d上哂去

不嬲覺得韓國人只係整咗容嘅大陸人

我真係睇佢last stage 呀？！

彩元 權B 上賊船

曹婦做主唱 諗起都想笑

祝福聲想你都聽到~

akb系當一間公司計

港台都俾人屌

閪閪閪閪閪

好想miyu入

依家打字都散唔到我d怒火

sakura入去浪費人生浪費青春

投票？做出嚟咪得囉

我到底睇緊d乜

好撚後悔呢兩個月係到睇呢套垃圾

入果啲大部份都冇咩實力

韓仔真係弱撚智

屌那星！！！

哂左我3個月時間屌

使咩橫手呀

睇左100日, 睇到最後真係想熄機

泡菜全國快撚啲同我趁地淋呀我屌你老母

佳恩會點算有無人知
After school係咪無可能了

12位到底要出佳恩定彩燕

睇黎會好似fromis_9 咁

痴撚線冇彩燕佳恩Miyu

我浪費左幾個月

初媛入唔到好過入
學soyeon咁等番一年彈番出黎算啦

班入左既日本妹

最好個團成唔到事
48g都可以返日本
你班韓妹收皮啦

李佳恩呢 彩燕呢

國際女團

PRODUCE48集中討論區（111）曹柔理第三!?我屌你老母呀

好難揀..

可能WM講左唔玩，之前FANS整咖啡車都唔批

到底曹婦憑什麼坐係第三

真係好on9,推到條垃圾上第三

Miyu 12唔該

佢兩個返去搵素允組隊仲好

係

拉大隊走啦

我究竟追咗啲乜
我个嬲過wic登基

求其啦
唔入呢隊野仲好

最尾果位有機會既有

MIYU
MIU
MIHO
MIRU
JURI
佳恩
彩燕
初媛
海允

救命呢9個組過隊仲好

12定係佳恩 彩燕定miyu

諗多咗

呢個頭12

有成4,5個人成季都唔知做左D乜. 就一直係上位圈

老老實實，就算9韓3日冇曹婦我都會睇下
而家有曹婦我直頭唔撚睇

啲排名真係估唔撚到

miru miyu miu 高朱 彩燕 希望是但一個12

一切如夢幻泡影

黑箱到咁撚樣 慰安婦你幾時死屌你老母

真

勉強都可以唯11嘅

實係元英 一定係韓

Sakura C都開心唔落...

分分鐘剩低個啲組一團仲紅呀

泡菜仔正一死賤種

重點係 同人合作你分到咁？

不如放翻啲日本妹走啦

剩返果8個開一團仲正過呢隊

分分鐘唔係佢兩個

aks 大贏家 三個入

佳恩換佢得唔得

希望曹婦去日本比人扔雞蛋

兩個入都晒左才能，但佳恩唔入就會死，唔覺P社會理佢

Mnet 你夠膽同我出佳恩14名...

我知啦

頂 做票都唔係做到咁撚樣掛

自組同佢日日打對台

屌呢隊正好撚多

做票

有實力嘅收曬皮

Produce bye bye

大家都當發咗一場夢算啦

突然希望唔好有日本妹12位

再見各位巴絲有緣再會

痴撚線 SAKURA 冇C

on99999